一句講哂 幾時覆卓牛屎佬

衝閘,傷人,非法集會乜都齊.